唔好撚狗個重點唔止係唔好屌

仲有企撚哂係到呀
次次一屌啲人就企哂係到
啲狗一衝企前面個啲就跑唔到硬食
企哂係到咁等狗衝咩
仲有一屌就勁多人食花生
搞到前面嘅手足好危險

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。